達哥係咪紅底關我咩事

達粉係咪接受唔到達哥被紅化既事實?

之前懶正義 而家奶共 身邊大把毅進狗都係咁啦